{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로얄스퀘어 호텔 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインが遅れる場合、9時以降もチェックインが可能です。 チェックアウトは予約された時間前に完了する必要があります。 追加人数を宿泊する場合、大人1人当たり11,000ウォンの追加料金が発生し、寝具は提供されません。 朝食は午前6時30分から午前9時まで提供され、14歳以上は21,000ウォン、8歳から13歳までは15,000ウォンで、7歳以下は無料です。 現在はコロナにより朝食が中断されています。 付帯施設としてはセミナー室、フィットネスセンター、レストラン、カフェがありますが、現在はレストランの運営が中断されています。 1部屋あたり車両1台の駐車が無料で、追加車両がある場合は駐車料金が発生します。 無料Wi-Fiを提供します。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、入室に関する案内が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックインが遅れる場合でも、9時以降であればチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは予約された時間前に終わらなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックアウトは予約された時間前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数で宿泊する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加の人数で宿泊する場合、大人1人当たり11,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前6時30分から午前9時まで提供されます。ただし、現在はコロナの影響により朝食が中断されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は、14歳以上は21,000ウォン、8歳から13歳までは15,000ウォンです。7歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはセミナー室、フィットネスセンター、レストラン、カフェがありますが、現在はレストランの運営が中断されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり車両1台の駐車が無料で利用できます。ただし、追加車両がある場合は駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。入室に関する案内が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 483
    }
}